# Set

Эта задача из курса алгоритмов и сдается в Я.Контесте.

Ссылка на задачу: https://contest.yandex.ru/contest/5346/problems/A/.

### Примечания

* Если вы не сдаете курс алгоритмов, то у вас вероятно нет доступа к задаче. В этом случае напишите в телеграм @astiunov.
* Когда вы получили ОК в контесте, напишите @astiunov и приложите id посылки. Вам добавят 300 в таблицу с результатами, не обращайте
внимание на балл в контесте --- он для другого курса.
